禁酒令係發展黃色經濟圈最佳時機！！！請大家多多去黃色酒吧！！

呢個係最佳時機收藍酒吧皮嘅時候，難得藍絲都會同我哋罷去藍酒吧，我哋唔幫佢哋仲有機會建立黃色經濟圈咩？

仲出街食飯？平時出街食飯連登仔就屌到人仆街架喎

去酒吧戴口罩囉

啫係點
去飲non alc？

禁酒令 但叫人去黃色酒吧
你去飲檸茶?

唔飲酒
去打咖輪羅

去買bottle lor
自己係雪櫃買完自己開

係

做乜撚
留係屋企啦

你都on9
戴口罩去到玩鋤大d?

Push

點解我飲檸茶唔去茶記 而係去酒吧

你係咪未去過

連登仔：出街不了

問下個老細有冇得買定代用卷
起碼等佢地可以交租

比樓主依d傻仔揸旗真係死撚得

呢個時勢真係唔應該去喎
係黃嘅叫老細賣下其他野 我地去課下金好過

好多吧都係黑警有份 今次底死

去行山都比連登仔屌到仆街
落酒吧咪仲死,
唔中招還好, 中咗招連登仔肯定瘋狂講抵撚死

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

藍吧就由佢死啦，依家講緊黃吧

都好

要你多d留係屋企係咪好撚難

依家你幫酒吧，日後爆發你係咪救哂全香港

有冇黃酒吧list

剩係知石門果間黃到發金， 每個星期都俾黑警幾車人去查牌

屌唔揸得車去

比入場費 自己帶酒入去

禁酒去酒bar, 果然係鬼才

等睇班廢炎教徒入黎屌7你

冇酒賣點發展黃色酒吧

咁我做咩唔買酒自己返屋企飲

有邊間黃色酒吧

石門係邊？

港鐵馬鞍山綫

俾黃店list啦

一係好似英國咁 轉晒Pub 變成有野食

不撚如放個錢箱係到等人捐算撚數啦

前者最多35後者過百

碩門

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

黃色酒吧